水泉澳邨~ 水仔是我家

有無人一齊入去搞事

推

啲post好撚好笑

爭d真心左

屌好恐怖 入面全部都係簡體字
好似一個內地殖民區咁

一齊入去搞大佢

幫手

Set左private 啦

屌佢老母人成班生藩新移民